原來i大都有hall住

青衣同薄扶林
兩邊都唔近地鐵站
比你簡你會住邊個hall
正皮青衣
負皮薄扶林
以下開放討論

薄扶林去sit HKU堂

hd都住得
睇住佢起
起好就grad左

青衣果間？

其實薄扶林係咪好唔方便
利申：未去過

I大hall係咪好淫亂

原來有人當個兩間野係hall, 成日番學兩邊走；再者，之後都去柴灣，更顯得冇用，hall同campus 遠到呢⋯⋯⋯⋯